[急] 可以去邊到旅行散心

如題

麥加

等陣可以去將軍澳

Malta

早抖 （勿推）